[大逃殺]playerunknown's battlegrounds

仲有一個星期就early access，有玩過h1z1 BR mode既應該都明 daybreak有幾垃圾，希望有D競爭可以令呢類game進步下

下面可以拎beta key 試玩兩日，隻game 23號出

gameplpay:

暫時睇同h1z1比各有優劣，但PB個潛力好似大D

起碼pb 開槍真係似番d 屌佢老母h1z1 左右左右點控制呀 on99

e家係咪一定要等23號先有得買/玩?
上網又搵唔到key..又買唔到....
幾錢?

依隻高質過h1z1好多

h1z1 係揸車周圍搵人殺，PB 就入圈搵位camp
睇你鐘意邊樣，但係個人認為PB 個ser得100人太少，去到30人果陣已經要差唔多5分鐘先見到一條友
槍械attachment 同射擊完爆h1z1 唔洗講，但PB節奏可以快D

果陣官網pre order 230幾，我諗steam 港區應該150-200左右，23號先知

補link

$188

留名

講得好
隻game打擊感 都夠完勝H1z1
好爽快

pish
買左

你地畫質較幾高？ 較到最低FPS都唔穩定

較全低90-120 fps

人都未睇到就死撚左

隻game要衝入個圏揾屋camp

個圈縮緊 我係森林走緊入圈

冇4倍鏡基本上一定捱唔到最後

我有4倍同8倍
4方8面都有槍聲
點哲

耐心....

有興趣玩

同人結盟,搞掂其他人之後就互片

可以加我一齊玩

推

岩岩買左,依家下載中

組隊一齊玩

而加有幾多巴打玩?考慮中

有玩既朋友可以加我一齊玩

2個人就夠，camp緊想搵人吹下水

想買但early access 怕佢好似h1z1咁出skin

原來已經講左會出

skin 買又得唔買又得啦，隻GAME雖然EA緊但完成度幾高，內容已經多過h1z1，不過都係想佢個server可以150人，而家太少人死人太慢

呢隻驚係咪最多得2個人 有啲興趣

有冇巴打一齊玩？

有冇巴打一齊PLAY?

利申:玩開H1Z1 King of the kill 但係唔係太慣E隻Game

未玩過H1Z1 ,當新GAME玩

4個都得
solo duo 同squad

都係
睇d streamer都係開X4 X8 望黎望去

[url]
[/url]
新手 無h1z1底 唔介意可以一齊玩

ADDED 想玩四人團

我join

要聽日

玩緊

諗緊買唔買好 怕冇人一齊玩

無人一齊咪玩solo 囉

買左battlegrounds之後無再玩過h1z1 kotk
兩隻game質素實在差太遠

有冇人今日下晝雙排玩下呀

即係3個唔得既？
有另外2個fd想買

可以4排

我加左你

added

想知隻GAME FURTHER DEVELOPMENT 會係點

LOL

有人PLAY?

買左 優化其實幾差 同埋d槍聲唔係好準

岩岩買左，有冇人一齊玩?

裝左4倍鏡 點樣𣈴準 右鍵唔得既

同ARMA3 一樣，輕按右鍵= 第一人稱用鏡，長按=第三人稱ZOOM

有冇DISCORD 之類既野?

lag到不得了 完全入唔到game 係咪應該換顯示卡
利申電腦白痴

Random Information

Angled Grip= Vertical Recoil reduction
Vertical Fore grip= Bit of Both Recoil Reduction
Disconnections should be fixed, if you get them, go to the forums and post it
Ranked system is ELO based
First 10 minutes are meant to be looting based until you get to the blue zone
Cool mods may be added to the game if good
E sports will take some time but they want to make it grow organically, main problem is how a battleroyale scene would work in real life scenario
Seasonal Leader boards with ranks
Rewards for ranks are being thought about
Community made skins may be possible but there are more important matters and will take some time
Patch will be sent out every month
Putting all resources into optimization and stability
35 people working on PUBG, 10+ programmers
Realistic elements are supposed to be focused on Gun play and such, fall damage is like this on purpose
Probable full reset on all stats on full release
3rd person shooting is intentionally less accurate than 1st person shooting
Forums are the best way to reach out to devs for suggestions and report bugs
Bans(justice) will be distributed to the cheats on the form of Waves, which is believed to be the most efficient way of doing so
Crate prices are intentionally increasing to keep the economy stable, items will be sellable on the steam market and the in-game crate prices reset every week
Mods will be working on dedicated servers with private servers. more info later on, not entirely decided

Upcoming Weeks Stuff

Durability changes will be coming in the next weeks
Grenades are being worked on, clunkyness is gonna be gone
Sprinting while crouching will be fixed, not intentionally
Word will be out about custom game servers etc on the upcoming weeks
Squad Map Markers will be added
Friends list on steam is being looked on
Upcoming Months Stuff

Vault Mechanic, Climb and such will be coming in the few months, Jumping will be entirely removed when it is introduced, which is expected to take 2 months(end of May)
Flash Hider will be useful since they will add some more light on gunshots
AUS Servers are coming and being set-up, next week for announcements
FOVs will come later on
Streamer Features will be coming
Grass are being worked on to make no difference in game play
Server stability will be improved
Positional Audio improvements over months
Server clunkyness is being worked on hard, expect a fix in the upcoming weeks/months
Foliage distribution is being worked on
footsteps on crouching may be a bug and fix is inc in the upcoming months
Making flashes and stun grenades are being talked about internally
Plans on more death screen stats
Physics and vehicles will be worked on
Full controller support will be implemented going forward
Play again button is being talked about after death
Bullet drop will be worked on. Zeroing is kind of a problem currently
No rejoin function on crashes etc. Rather get rid of the crashed altogether
Building Window opacity and stuff will be tweaked in the upcoming month
UI Improvements will happen over time, it is still a work in progress. Absolute No Stuff

No helicopters

Holding multiple armor and helmet will not be possible.

No ETA Stuff

Unranked servers will be available later on
Rangefinders / Binoculars will be added
Ranked competitive games
Battleroyale crate will be coming with references to the movie
Shooting Range will be added to practice weapons and such
Steam marketplace integration
Crate system, no monetization until after EA is complete
Weapon Skins will be coming - Skins are wanted to be not a jokey but serious and realistic
Second options with scopes, ACOG with red dot and such
Togleable ADS will be coming, currently Q&E buttons.
Snow is wanted but performance heavy, being hold on
Steam achievements are gonna be there
Revive clock should stop when someone starts to revive you, it's a bug that it continues to clock down right now
New handguns will be coming
Hardcore 1st Person only modes and no crosshair on TPS only modes
No word on next map, PU Said: "ruins the surprise, right?"
Destructible builds are in their radar but stability comes first
Weapon leveling system and such are being worked on but will need some time, leveling will unlock new reload styles and such which wont effect the gameplay
Plans for servers all over the world
FOV Sliders will be available in the future, FOV adjustments done by the people on their own will not be punished
Medkits and boosters will available to be used in a moving car. Eventually
New set of weapons, no word on those yet
After EA Release Stuff

Micro transactions will be in-game after EA release, like CS-GO keys and cases
Console version will be worked on after PC version is done

上面係dev 係dev stream 講過既野，話依加全力做optimization ,四月中到出patch

會唔會係steam開個group方便搵人一齊玩?

鐘意既就入group方便add人啦

有冇固定隊友一齊玩?

雙排最好玩，太多人死左要等齊等好耐

岩岩買

入左

點解我web版睇唔到加密?

屌你老母玩到top 5 同我server disconnect

我屌你老母臭閪

垃圾game

最勁得第2
成場無見過人
跟住唔夠第一名打 死左

個場我殺撚左7個
跟住就disconnect
火都黎

拎過一次SOLO 第一

用英文版 好似會順D

買左，最叻先得個第5

D車變晒death trap.......

成曰玩慣左跳車整死自己

有時又成日搵唔到車變左跑online

好玩過King of the Kill先啦

推爆佢

揸車緊記唔好上斜(好慢)同行兩邊有建築物既大路，長期保持車速65km/h 以上，入城搵個有cover既位早D收油

買左Game幾個鐘一條友都殺唔到，好難玩

我開左個Telegram group,
可以Join完一齊約玩

CDROM想join的話要等個Group穩定啲先

suppressor +4x/8x OP到痴線

今晚買（｡ò ∀ ó｡）

好想買 但覺得自己部機玩唔到

1080基本啦

十場都未必有一場執都rifle suppressor

睇地圖 d紅色圈圈代表咩意思?

駛唔駛 1060都夠啦

我用1060玩無問題，好似CS咁改下config應該唔洗用好勁嘅機都玩到

昨晚玩超搞笑

剛剛降落咩武器都無又撞到另一條友

唔知執左咩彈是旦掉左

掉左先知原來係閃光彈

跟住同條友亂咁跳博拳，第一次用拳頭打死人

試下入佢中路

完全新手

拳頭可以爆頭
上次剩50血
比人一拳打死左

新手求組隊

Telegram約戰:

最勁都係得第11

買完裝完開唔到GAME

裝番 microsoft visual C++ 2015

嬴第一真係暫時得一次, TOP 10就經常有

除左telegram 開個discord 好似方便啲喎

嫌貴唔想買 睇twitch玩算

$188已經好平

188算係咁，比起U記某D game.......

1516緊
見就黎復活節唔知睇唔睇埋佢有冇特價好
（雖然唔方減得多）

睇下twitch先決定都好嘅

Gameplay睇左好多嫁喇
不過心癮特價掃下貨想等姐

初初買過dayz 其實dayz對我黎講都好好玩 (未出h1z1前)

呢隻個可玩性係多好多
但費事又衝動買完唔玩

半價左右再考慮

第三次duo第一啦 每次都勁興奮

好撚嬲 成日去到最後1v1唔夠冷靜拎第二

明明知道對面位置 佢唔知我係邊

但忍唔到 衝左出去

我屌你老母

入唔到個谷

推

求組團一齊玩～

我

如果LOAD唔到等待加入畫面係我部機太廢定係咩問題

俾個id我加你

開左個DISCORD 頂住先

有無人有時D建築物變曬低BIT同埋穿牆
完全玩唔到......

有 要比d時間load 原因顯卡廢

我用緊970都有同樣問題

msi 970 +i5 760 有SSD
滑鼠一郁就lag 但鍵盤移動無lag 好難殺人

用緊1070都有呢個問題 係咪要換1080

1080ti 無問題

我970較全低 1920x1080 有90-120fps

中左個貴SKIN 隻game 已經半價

仲係188 WO

你地玩唔會唔有好高delay

中左個skin賣左

間中窒兩窒

玩us 仲順過Asia

玩美服會順D
亞服垃圾SER

Telegram約戰:

歡迎加入，每晚組Squad

幫推 一場大概玩幾耐?

好彩既，識執生咪捱到半個鐘
唔好彩，野都未執完就畀人殺左既咪可能兩三分鐘內完

其實樓上巴打話畫面問題係咪好嚴重？

我用緊970

節奏慢過h1z1，唔計落地即死，大約20-40分鐘一場

我760玩由空中落到地面有時要等陣先LOAD好晒
遲晒大到人地拎住支shotgun射死我都唔知咩事
btw 想一齊玩就add我

taobao 好似80蚊
或者轉去俄區買

Steam 買 同淘寶買有咩分別
同一個server?
我買左188 想知淘寶同steam分別係咩

第一次solo 第1
殺得3個
第2名條友死係圈出面
free win

本來已為隻game好似dayz個d咁慢
原來好快一場，期間冇預敵人都好緊張

尋日將粒CPU條超頻到4Ghz 呢個問題冇咗
隻game好食CPU

岩岩買左,down緊

留定個名先

有無人玩

車未停定真係唔好撚落車
即刻計你被車死

有冇人一齊玩，大部分時間玩得

今日買左

其實好快悶

想搵3條友一條排

昨晚聲都聽唔到跟住比人爆頭都唔知係咪外掛 battleeye

其實應該好似OW 整番個死亡重播，而家根本分唔到

想問下用狙擊槍按邊個制係zoom遠距離？
同埋點幫車入油？

快禁right click
上車唔好郁 right click桶油

屌，pc撚又話pc game冇外掛，只係有勁人嘅

其實預左嫁啦，寄望唔好成日預到

屌 用4k 玩疾正hihi 20-60 跳黎跳去d fps 己經用1080ti

有玩h1z1 kotk
想問節奏上係咪都係battleground 快啲？
想買

I5 3750
770顯都要教到最低效能
仲要load得勁慢

隻game一來未patch好
二來好睇cpu

SSD都好重要

想買dying light又有啲想買呢隻 但係我又唔想camp又眼殘

H1Z1 可以揸車做主動，呢隻就基本上9成時間都係camp

我電腦好 都係開哂very low, 覺得啲人易睇啲

呢隻game先攻好蝕
守誅待兔頭幾波只好

Camp 白圈邊位必勝

尋晚同班巴打玩，我地camp左成場後我淨係用左3粒子彈就嬴左

隻game運氣同技術，小一樣都gameover

IDID

有冇人玩

未試過贏 好幾次第二

同巴打玩拎過一次第一

自己玩至多拎top 10

好q難玩

夜啲有無巴打玩

岩岩買左 有冇巴打一齊玩

諗緊買唔買 我怕部腦玩唔到

可以退錢 steam

入TG

WINNER WINNER CHICKEN DINNER!
啲人喺圈外死晒，然後殺埋最尾嗰個
1 Kill 贏咗

push

有冇人知點解I5 4460 + 970 同 I5 2400 + 960比
前者玩PUBG會FPS低過後?

幾gb ram

有冇人試過開唔到game.. 禁執行冇野彈出黎
去YouTube 搵左好多個解決方法都唔得
Check完整度/砍掉隻game/steam/del 唔知咩檔/砍更新都唔得

工作管理員關tslgame???

Both 8gb

試下裝番Visual C++ 2015

想問下
我諗住買H1z1 因為呢個太lag
但係我見pb 用i3
H1z1要i5
買唔買好

我一出就買，每星期開兩個箱已經回左本

想同外掛玩遊戲？
聽聞好多h1z1玩家轉玩呢隻

Push

衣家入game都會見到summit個utube channle

有無人比較下邊支步槍最好用
AKM M416 M16A4 SCARL
??

有得揀得會執m416

因為多配件可以裝?

唔清楚，用上手我覺得416點射回饋快過其他幾把
Akm 點射好撚耐先執返中間，但大力啲
M16 近戰屈
L 好少用

武器資料

我覺得SCAR最唔好用
平時都係用akm/m416/m16
有4x就裝落akm

Akm應該係至好殺人
但我執得至多係scar

更新左之後一排到入埸就會話應用程式錯誤

有得揀一定係akm 4x 滅聲+ 5飛散彈加升程

除非係kar98/awm ，SKS 除非冇槍唔係唔會專登執
裝備好冇用都要睇咩位完場，有時帶枝散好過狙加步

滅聲真係好撚勁
比人射死左都未搵到人

LM

今朝開始玩 好難搵車

瘋狂俾人打屎忽死

通常等白圈收細慢慢行返入圈內
行慢d就做打人屎忽果個
用依個方法經常前10
但要計得準，唔好慢到比電網過你

國唔國 H1z1=高登
PUBG=連登

我係走佬走到前十 槍戰好差

睇反應，兩三槍死
比人先手都九成死

打開battlefield睇到粒子彈飛 但PB睇唔到粒子彈掌握唔到個彈道

係咪有tg group, 搵想搵人team

E3+970+8gb ram會唔會lag

同你差唔多（16gb ram）
中低 30-50fps, 可以接受

應該唔會LAG啦 我1070 可以開到極致

問玩唔玩到/ LAG唔LAG果D 去youtube search 下就知啦，除非你用D 極冷門硬件既姐

咁on9
我成日咁趴低

點解依1,2日聽唔到其他玩家出聲既?
係咪我按錯制 mute左其他玩家?

唔怪得我成日睇唔到人

點解有次贏左第一但係紀錄無計既?

好難贏
兩次打到最後1on1都係輸面對面槍戰
我仲要沿途一直殺八九個打到最後好唔抵

等佢計，係咁

同埋想問點解有時比地圖一電就死左 有時D血就慢慢扣

愈後期電網愈痛 最底條bar係血

樹木開非常低是常識吧

衝鋒槍/步槍係咪可以set按死左click就射連發架?
我睇twitch d人開槍d射速好快

個啲應該係壓槍

B制轉射擊MODE?

原來問緊呢個

隻game基本上玩法同king of the kill差唔多 印象中記得係day break員工有份設計呢隻game 個人覺得可以期待佢優化 因為而家都幾多bug同埋唔協調
試過打到頭三大家中哂電網 我條血多過佢都贏第一

行山路成日中bug郁唔到 企係到等死

lag到hihi

有無人一齊組squad

我仲on99趴地行

有冇巴打試過bug左開唔到槍 開唔到門 但係行路轉槍又冇問題

我試過 wasd 掉轉哂 勁撚on 9

最後死淨3個
dum晒煙
個第2幫我打死左個第3
我再執佢雞
輕鬆第一

冇信用卡可以點買 銀聯得恆生卡，又用唔到😫

steam卡 淘寶 代購

淘寶 會唔會俾人ban架

得唔得架

有冇人一齊玩

我之前又係咁比人執雞得個第2

不過我死果度係麥田黎，又無玩煙

淘寶steam 平台果啲好多都國服架 中國先用到

Ok咪有200steam點賣

垃圾server尋晚瘋狂死ser lag機 delay
有兩場直情斷到要走場 做乜鬼

有冇得set xbox手制唔震
岩岩買左玩一場,比人殺死,突破手制震,嚇到心都離一離

問得好
第一次以為咩事

考慮緊買唔買
留名

屌咩 無左改fov 頭都暈玩到

新手留名

冇升lv機制，好似好悶咁

有排名同抽skill嘅

爸打我都係 裝過Visual C++ 2015 都唔得

成日打到最尾20個就會跑跑下山被人一槍狙爆頭 食晒painkiller energy drink都係俾人打中

8gb tam一定食撚硬屎我同你講
我8變16 先超順

8gb ram頂唔順 所有野第一見load嗰陣好窒
準備搞退款

咪加多條ram囉 反正打開機都用得著

依個年代8gb 咩都玩唔到

點樣抽？我玩咗一日到，有1161coins，有咩用？

只係三年 好多野已經由開最高變到玩唔到

都係開哂最低 peak7成 但連開個tab都會窒住幾秒
佢竟然寫最低要求 i3 6gb ram

現家重有冇得試玩先？

有冇巴打一齊玩

Steam id : grylw

平時會係twitch開下台
打得唔勁

最關心 lag 唔 lag, 追完 post 好兩極

可視距離set低就好順
唔影響睇到敵人既距離

你地玩亞服定美服

琴日無意中改左可視距離做中，真係順好多
同埋唔覺有影響可視距離

屌 射中人出血但唔撚扣人血係意思先
玩條春咩

跳傘時就明顯有分別 但有地圖冇咩所謂

有無巴打一齊玩
可以用discord溝通

落到地下呢？會唔會縮短左見唔到好遠嘅人

岩岩買左

gtx1060 16gb i7 6700 好順

有無巴打一齊玩

玩咩服 啱啱買咗

係咪有discord

我又唔係太覺有明顯分別
但fps就好明顯

唔會睇唔到人
set低打遠距仲有奇效
你會發現見唔到所有草但見到人

有 有無人玩？

跳傘都只係要近少少先見到屋 平時開鏡就會見到遠距草同埋樹 唔開鏡就睇唔到 對戰鬥冇影響

當然玩Asia 有興趣可加steam一齊玩

請add

啱啱買咗 有無巴打一齊玩
利申 我好廢

開到game 但係一入場玩就load唔入 係咁彈 然後話與主機失去連接

掂唔掂架隻game?睇人實況入building會破圖喎

超好玩

新手求問，點解成日同人對槍都輸
明明個準心都對撚住條友，但係都好似成日唔中咁

中遠既一槍一槍射
近身轉AUTO射
玩多D就得

有無人玩 成日同街場d人玩好悶

入個discord好多人

我自己鐘意近戰中距離用紅點第一身右click睇鏡射

遠就4x

down咗但點入?

Search LIHK 可能會搵到 有battle ground group

唔係好識用
有無link入?

me too

Sorry
岩岩返屋企, 原來係去steam search LIHK
然後係steam個 battlegrounds group有 LIHK discord

LIHKG_PUB Telegram/ Discord Group
一齊組Squad!

Discord:
Telegram:

960 8gb i5 6500幾lag下

第一次贏

玩咗四日，只係做過一場頭三
成日都盲鳩咗，睇唔到人就死，槍法又差

同3個fd 4排，撞到個泡菜仔笑撚死
一路玩都有講有笑，最尾佢比人射死左好激動咁講: fuck fuck fuck fuck !

終於贏到一場
問下巴打你地 有冇試過打 游緊水嘅人 射極都唔中

8gb

係 岩岩打左鋪我係河邊CAMP緊
咁岩見到有人係到游水咪打鳩佢
用紅點指到正一正 都比力場打左去隔黎

衣家夠唔夠4個玩??

750 8gb i5 6500 lag到玩唔到
完咗final去加條ram

掃左成排彈都唔中

游水下潛可擋彈

游水好似係無敵

之後我去對面岸等佢

8gb
慢慢疾住玩啦

玩team先係真正嘅考驗

有無巴打可以比我加好友一齊玩 不過我暫時未有咪

次次未見到人就死撚左

入discord 組團

18gb, 960, i5 6500 都lag

8G 970 I5-3550 全開中 唔LAG

水下面打唔到 瞄頭啦

今次個更新好似幾正

幾點開始更新？

已經有啦

有2X鏡
兩座位電單車

仲有新槍

正！

希望更新完冇咁lag

今次update

十字弓只係低dmg過AWM
Vector高dmg過ump uzi

玩左3鋪彈左兩鋪...
有鋪換唔到配件/掉左把槍，再過多陣就彈
有鋪跑跑下彈....
更新前未彈過

我更新後仲多問題過未更新,玩玩下入唔到彈 開唔到門 卡死左,觀戰隊友又卡住 on99

3座位 凌空番轉會跌人出去

隻GAME 有兩樣大問題
一係瞄準器> 技術
無依樣野輸左一半
再加埋 隻GAME CAMP>攻
你係攻方 又輸多一半
其實一隻槍GAME 唔係CAMP既元素多過攻方
同埋執野 個方面又係ON99 亂黎 有時侯D彈唔知去左邊
有人話 隻依隻大逃殺>H1Z1 KOTK 我覺得未必
KOTK 佢既槍 唔多 但係佢既無論操作流暢度 同埋耐玩性 係高過大逃殺
同埋大逃殺個節奏 係好好好撚慢
一係降落殺頭一波人/比人殺就重新黎過
一係就HAPPY FARMING 農到2046 再CAMP

一個人玩好悶，隻game一定要玩squad，九成時間camp

散彈玩晒

佢散彈完全係弱智
中距離 一槍係可以死撚左
佢d散彈 差唔多顛覆哂好多槍game
近距離比你秒 正常
中距離 我今日先試過1槍收人皮

死set?

Ser

3LV頭盔 一下爆頭死

CAM得黎要谷你集中
算係咁 隻GAME既操控整得好過H1Z1 DAYZ ARMA3呢D

更新完無限斷線

係想玩槍 game元素就唔係玩大屠殺
期待佢之後會有啲生存元素嘅更新
而唔係執著於新武器

見到有人live可以殺廿個以上，揸住車四圍殺
自問揾敵人能力同槍法都差
唔camp真係玩唔到落去

幾千里唔用瞄準鏡點瞄呀

同fd 拎到第1

推

求隊友今晚11點玩

ID?

幾撚時先有新衫
仆街

dolcekit

有冇人開D TG呀, RC呀, Curse咁呀

我自己有個RC群...但冇人

Discord

970

大陸版同全球版邊隻冇咁高PING

750 i5 8gb ram係咪要成部野執過先搞得掂

有冇人E家想玩?

睇人玩個地圖大撚到仆街
點搵人
我都係玩返bf算

我都係970，無問題

我都970
隻game ram都好緊要，冇16gb食得屎

加囉，好平姐

TWITCH CURSE:

有冇人一齊玩??

同D朋友玩緊,有興趣既話可以入黎睇睇,晚D一齊玩

我唔熟硬件呀，睇岩底板支援咩，再上網睇下邊到平

lau ming

GTx 960 lag到仆街
Btw steam jeffung 求好友

屌幾次都差小小第一

有冇巴打想玩?

Ram cpu

打到最後係個平原到
條友有個空投箱做cover
得第2

打第二次拎第7
最後睇唔到啲人係邊 用緊垃圾紅點鏡

隻game運氣大過一切
睇開d

唔好講攞第幾啦 總之唔係攞第一就係輸啦

打咗成個星期 一場都冇蠃過

單排既話頭二十分鐘8成係運氣，最尾十分鐘9成係技術

唔太同意
自從試過場個白圈跟住我地黎收，last 收係我地座大廈到
對家打爆我2個頭盔我都唔洗死，last佢地攻唔到上黎成個圈收到冇晒，我地有一個比佢遲dd電死食左雞後
我就對食雞睇得好開

睇漏眼，原來請單排

愈多人愈唔講運氣，你望leaderboard 勁果班squad真係keep到30% 勝率
單排就keep到10% 已經好勁
頭二十分鐘死真係冇仇報(太多位要check太多位camp)，頭十開始就技術佔多，個圈愈細，對槍既鏡同配件要求愈細，最後真係睇邊個急忍唔到手同點樣跟圈跑

不過有四倍+滅聲的確先嬴一半

唔怪得個地下成日都咁空

I5 6200
8gb ram
940m
夠唔夠打，驚唔夠打買完番黎曬錢

有無巴打同我玩。。
steam id: lok0513

Lokkkkk 先岩

我整左個Discord Channel 方便搵人玩，歡迎入黎睇睇。

照睇唔夠，我16Gb Ram, 970, 先算流暢
利申：唔熟，等高人指點

Notebook食硬屎，之前notebook用950M, 20-30fps

尤其是隻game未優化得好好

而家用 desktop
Ryzen 7
16gb ram
1070 叫做有 60fps上下跳動

最近兩日開局叫做唔洗做外賣仔。
solo/DUO開始KD提升（最多8kill)，執到4倍鏡機乎見人就殺到...

1. 跟好啲白圈，遲入多數食屎，唔好太貪心執太耐野。有AR紅點後等人送外賣來好過。城鎮戰可玩SMG+散彈近戰屈機。

2. 睇清楚聽好聲，冷靜啲唔好開錯槍暴露自己，又殺唔到人，跟著引埋隔來啲人殺你。（經常scout+轉位）

3. 除左用散彈（唔熟），其他槍一律按shift+開鏡先射，百發百中。

4. 更新左啲草同樹後，最低質都會睇唔到人，細圈啲人趴係凹位camp死無命賠

練好啲槍法，基本功打好，逢人殺之，之後練戰略戰術打squad

先有機會拼食雞

手感好重要 殺人都只係需要幾槍

我真係聽唔出d槍聲肯邊到黎
d人聽到係幾點鐘方向真心勁

可能你耳機唔夠好掛

想問下我睇個日本仔開台set 到啲畫質勁油畫化
但我set 全部最底都唔得
我只係set 左視野係極致

更新左後冇啦
d草冇得整走

一早就要啦

幾時搞埋卡位bug

仆街好想玩

顯示卡係近依一年出就得 cpu i5 is ok
最重要係你要有16g ram 如果唔係唔洗指意順

講起卡位BUG琴日先中左次...

8gb真係唔夠
成日卡game之後hand埋機

手感呢家野...
可以練習下呼吸，控制好呼吸就唔會緊張（好似係）
啲奧運選手都應該要練呼吸

拎野燒/炸自己就ok
試過一次掉晒炸雞想炸自己彈出來
點知掉太遠
得返個Molotov ，燒一燒，行得

如果960m 16gb ram I5呢?

我都係960 + i5 4460

用低/中 間唔使窒一窒，同埋開TAB 會窒一窒

但可以接受既

希望正式版tweak 好d啦

岩岩諗住哩石，點知跌左落bug位卡住上唔番
跟住鳩chok 試下跌唔跌到落海/跳番上去
點知跌左落異世界...
其實係做左地底人，游番去白圈下面有舊石上到，可以開槍射地面d人

會見到d人爬係地梅下梅下，最尾白圈勁細，條友企左係度望黎望去，最終比我了結左佢

我都唔想 唔好bam我呀

點解唔等最後縮圈縮死佢再補槍 包佢死先過你

夠16gb應該都ok，感覺上7/6代既i5都係僅僅夠玩

驚顯卡唔夠做

唔識cap screen ?

shift+開鏡有咩好處?

其實依隻game用32gb 有無真係咁既需要？
我有時跳到落地面 都會混膠屋 過十幾秒先變翻正常🤔

主要係隻game未改善個效能問題

1050TI 要開中效先順"少少"

ryzen 1700

gtx 1070

8 gb ram

須暢 60fps ，1080P

開高效

有無人試過依個問題

我i7 7700 16G ram 1070
之前較low 都係咁

有 唔知咩原因

lirik尋晚solo打四排 22殺 仲比佢嬴埋

全場

god of pubv

有冇人玩...
我DOWN 0左未玩

[img][/img]
冇人同我玩

你唔放id點同你玩

打到得翻兩個人，條佬死唔出現。係到鬥耐性。
最後收到個圈只可以企到一個人

最後我贏 好感動。就快夠錢買第二個箱

岩先買左黎玩 個TEST SER 有乜用 冇裝

起左個DISCORD GROUP好多人玩PUBG,喜歡的話可以入黎搵FRD子一齊玩

巴打平均有幾多fps

跟人地setting 啦 打埋參數 改埋config可以再高啲fps
youtube 打battleground fps 第一條就係
同埋玩依啲game 唔洗咁靚啦

r9 390
8gb ram
城市都係得廿幾fps
加ram又覺得而家再買ddr3好on9
好煩 隻game 優化真係好差

off topic 放下食雞圖先

有玩加好友

自己玩最多第3
Team就試過第1

如果單排 會唔會撞到多排?

電話影唔係方便啲咩

講句唔識cap圖咪得囉
方便
柒人真係特別多藉口

有無巴打一齊玩 岩岩買

我 但好廢

1070 i5 6500 16gb ram 全開最高得20-40 fps 正常？

好唔正常啵.. 同樣1070 i5 6600k 16g ram 普遍都60-80fps 平原更有10x fps 無咩點留意 不過我陰影同草係最低

撳個print screen 有邊個唔識
手機up上 whatapps 連登 兩下就得
又唔洗用電腦
何況我又唔係影唔清
都唔明你串咩

steam 有post 教點樣加fps
replace 幾個file 就ok
我覺得幾有效

關唔關我之前裝driver冇刪乾淨上一個display card driver事

你全開最高？

屌 CAP圖係人都識 但我都覺得手機影仲快

f12 上載copy and paste 慢過手機影再upload
智障女人式CAP圖仲要兜

i7 4770
gtx750ti
16gb ram
low setting:~50fps

add me plzz

本身張卡係 GTS 450

想玩依隻GAME 邊張卡抵買

電腦cap完upload 同 手機影完upload 個步驟一樣既
都唔知你嘈咩
手機重直接顯示最近影既相
電腦又要搵folder 煩到
而且影得哩d 相都係用黎打飛機 威比fd 睇
咁我下下拎電腦出街咩

樓主係咪弱智 咁都要屌人

本身冇屌佢，係笑鳩佢用D 弱智方法CAP圖

不過呢到係連登，由佢啦

睇唔明有咩好屌

1060

笑鳩佢出黎一大輪道理解釋自己既弱智，不過呢到係連登，呢到就係咁，我唔應該屌佢

全世界都笑緊D 電話影MON既人，呢到話唔明有咩好笑/屌

btw 你好似係果個入CSGO POST 搭唔到嗲話人小圈子既傻閪

岩，呢到唔係高登，大家應該相親相愛包容下D弱智

乜鳩

失憶?
你係咪弱智 咁都要屌人

得啦 知樓主識cap圖好威威

寫埋殘體字啦，方便呀

做完柒野咪俾人笑下囉，死撐到歪曲事實真係得呢個地方D中學生先會

話說你哋有冇咩group可以一齊打

前面好似有條tg link，你搵下

手機影其實真係抵屌

btw，亞洲server其實係邊個國家？

i7 6700K
RX480

all ultra low野外7x fps

隻game開底有時重好過開高

手機影mon有咩問題

唔知
同佢講道理又唔應
淨係話我柒同on9女人cap圖
屌 我真係女你又會知咩
幅圖睇得清楚既 你理得我點cap呀
又無自爆又無頭已則

手機影完電腦繼續排下一局
手機就上連登，根本極方便
係樓主on9扮撚晒有原則

對唔住踩親D 用弱智方法CAP圖仲要惡番轉頭既人

教你用F12 變左原則撚，對唔住，希望你堅持用呢個方法去CAP所有圖

又唔係cap咩圖要cap d清晰字比人睇
你想cap電腦screen whatsapp比fd
又會唔會堅持你個方法呀
做野唔識轉彎
根本邊樣快手用邊樣

都係果句你覺得冇問題繼續做，我就繼續笑
唔止高登，google下都知有大量笑人影mon 既meme啦
話一個弱智行為冇問題，我上咁多年高登真係第一次見
果然遊戲台=2kfun

其實用緊電腦，有樣野叫電腦版whatsapp...你print screen/ gyazo就可以whatsapp send到俾人
不過你呢種弱智永遠都淨係識講「方便」，但永遠唔搵真正「方便」既方法

同一個步驟但張圖清楚過你影，影MON係傻閪女人唔識用電腦先做，連登退化到去合理化d 弱智行為

你可以解釋下點樣弱智既
人地cap個第一上黎你又唔係睇唔撚到
依家唔係cap篇文上黎比你睇
見人等影mon又跟住笑既跟風狗一隻

不嬲都係笑緊背後個mentality ，d meme 笑緊兩樣野
第一樣係笑D小朋友影自己戰績打飛機
第二樣係連CAP圖都唔識
你話你識又點，你一樣用緊個弱智方法(上面解釋左)

貼張meme 成班弱智撚出黎吠

講撚中你啦跟風狗
就係出左個meme果樣野就唔做得
細路仔有冇自己思想呀

第一樣係笑D小朋友影自己戰績打飛機
第二樣係連CAP圖都唔識

本身想睇下有咩玩 屌你cap個圖都好嘈
提返人下次用電腦cap圖恥笑下咪算
又唔洗去到咁盡話人弱智

唔想俾人串就唔好做完白痴野駁嘴

唔通你屌完佢又識cap圖咩

你笑第一樣冇問題
依家擺明你之前都冇講依個point
係笑緊你拎住個meme打飛機
不斷強調全世界笑緊，所以唔可以做
cap圖會有人唔識你就真係弱撚智

其實你知唔知自己講緊咩，你成段野我一個point都搵唔到

cap圖係咪全部人都識，我真係質疑呀

講到尾就係劣幣驅逐良幣，你D傻閪仲要合理化個劣幣

手機影又快手唔洗阻住電腦運作
影d大大隻字又唔會睇唔清
有meme笑就變左弱智行為
拎住個meme打飛機以為識好多野既小學雞

閲讀理解0分？跟風狗

識CAP圖係基本....你覺得係打飛機因為你唔識姐....

一句講哂眾人皆醉你獨醒

我就覺得嘈呢D ON9野好無謂，貼張MEME 笑下D柒野變左我問題

放心
依樣野冇meme笑佢就唔會覺得on9
事實係meme乜柒都可以拎黎諷刺
條友當真理拎黎打飛機
如果電話影真係咁on9
應該成個post會屌鳩條友好似屌5p字咁

跟風狗打完飛機未

對唔住 trigger 左你

貼張meme就發哂矛真係第一次見

貼完meme加多句
講句唔識cap圖咪得囉
方便
柒人真係特別多藉口
即刻打個飛機高人一等

笑人=打飛機
goodest logic

遊戲台真係特別多呢D傻閪

笑埋自己，走先

你既行為令我諗起依個post姐

大撚把人睇完d meme打飛機笑鳩人架

走啦傻鳩
慢慢攬撚住d濕鳩meme打飛機啦

咁多回覆，以為有心得或者討論
點知入到來係LF2

更新完之後，有冇巴打同我一樣多咗彈機／error嘅情況，原本冇，但係而家打五場會彈兩場機，好麻煩

上開外國forum嘅都知外國見到手機影mon嘅一定屌，唔好話外國，連大陸都識，話手機影mon冇問題嘅應該走出連登，望下個世界，唔好剩係識上連登

個問題出係邊？有冇人答到？
手影mon cap篇文睇唔到字就話笑姐
依家出左d咩問題

識MEME算係D咩見識
你又點知我無上其他forum

如果我影到上面咁樣咁
拎埋我老母出黎比你笑都得
而家我幅圖睇到我想表達既野
佢就貼張圖出黎嘲諷
我好言相向 問佢點解唔得
佢就柒鳩撚出晒
好似成個世界得一種方法CAP圖咁

PS:我知拗黎無謂 但佢態度差 我條氣頂著

樓主依d憤青小小事就開鳩人地波真係好撚弱智

唔好同佢地嘈啦，佢地鐘意做柒野由得佢地
係連登慣撚左

連蝗都有道理過樓主

條垃圾憤青識埋d on9懶幽默野就串柒柒
笑撚到仆街拎d meme黎拋書包
咁撚大個人都自己攞黎柒既

同意

影mon 影得清 表達到有咩問題
開個相機影的確快好多喎 又可以同時間2邊做

相反用多幾個step 係電腦cap 再crop埋
的確係慢小小 但換來更好質素

2者有咩矛盾

電腦cap再up既步驟仲要慢少少
樓主覺得咁先係正統做法掛

快D拉埋D影MON撚開番個高質pubg post
我好撚care呀

假膠駁乜柒呀,樓主隻狗
拎影mon同簡體背後個問題黎比
真係笑撚大人個口
睇你d post知你憤青一件啦

人地又唔係影到反哂光 仲要俾你拎meme 出黎講原則真係好on9

我玩

依到係用黎討論隻game 唔該要爭執既出翻去啦
阻住我呀屌 成版都講緊cap圖 我仲以為入錯post呀

係咪add左我啦?

玩未

你steam叫咩

我又玩
新手介唔介意?

大家都係新手

加左 accept完入game邀你

SOSAD一入去見到佢 我無轉自動

加左

求carry

求救,係game入面聽唔到隊友講野
但係隊友聽到我講野

有冇人會彈game..

彈過一次
咩咩咩can't not read

食雞雞太易了

玩左1日
有無人而家一齊玩

多謝幾位ching帶我食雞

第一次食雞呀!!

我都係 好感動

你地啲畫質點較

咁我又唔同意你既講法，我試過潛行最尾先出尼執雞，同埋我想問唔着衫係咪可以放多D野係身，因為衫果D占容量。

2560x1440
全極致

潛得好都係技術
你要睇好多野
又要睇地形 睇方向 睇cover
唔係咁易架葉師傅

]
求duo或者team，random太多on9

有冇人一落到地面有時會load唔到啲屋texture 要等一陣先load到同埋先入到屋

load唔到都照入到
通常入去就load完

我門都開唔到, 要load完先開到

會lag到仆街

睇黎唔係得我一個係咁

你幾GB RAM?
我發現8GB都唔多夠

我都會load唔到 次次一落地就行埋一邊匿埋等啲屋load好先
利申 8gb ram

呢隻game 點樣用高低位做cover 黎潛行已經好講技術 長期做到唔會係運氣啦
着左上身既野唔計容量(好似係)

yup

掂先可將物品分開？

可見距離set最低

CTRL 再拉

鬼佬網有教學 話係你隻hdd廢就會咁 乜都load唔切
我試過幾個方法都幾work
1. off左個windows update
2. 去tick走磁碟嘅標籤
3.去買ssd

到底係關ram定harddisk事

睇steam d討論話唔影響睇敵人
我記得早幾個update係會完全睇唔到遠草
d人 camp草位會現晒形好似開穿牆cheat咁

依家仲係咪

開game時 ram行到9-10gb

依家唔知 好似用高倍境會show果個位d草出黎
以前set低配置可以屈鳩d玩畫面既人

場場都冇香港人既

未撞過香港人 多數台仔

有無TELEGRAM 谷?
加黎一齊玩下

屌

已收皮
聽日番工

點解咁多人頂得順殘體字
我玩左陣已轉返英文

今晚(應該係聽朝)有慈善比賽睇 streamer對streamer嘅比賽 打三場(duo) 有興趣可以去睇下

畫質全部較到非常低都仲係好lag,有咩方法解決？

咩硬件先

講真，隻game寫得好麻麻

user hkgplayerunknown not found...

Intel i5-4460
AMD R9 200
8GB DDR3

皮已收
加ram先

點睇fps??我開全部高 可視極致 感覺流暢但想知fps幾多

7700k
1070
16gb 3200mhz ram
開到極致
但係唔可以穩行60fps
唔知1080ti得唔得

同你一樣

有冇人可以講下shotgun 既技巧 次次近戰都係射中人但秒唔到人 係唔係要禁右click 瞄先準？

我係禁實右click
利申 廢j

屌 咪 瞄 瞄到就係咁爆
唔好射一下停一下
一彈唔死2,3彈都一定死

瞄身

尋日先買
以前有玩過H1Z1
有無巴打可以帶住我玩

Ok,Thx bro

有無discord或者rc可以組埋一齊傾住玩?

我8gb ram都開到ultra順架喎, 係有時候要等一陣先load到啲texture咁解

求add

新手岩岩玩一場

竟然就10名內

利申:有玩CS同BF多年經驗

cpu i5-6500

玩隻GAME 通常都80-90% 使用率

係咪得I7先會好啲

80-90%使用率有咩問題?

有冇巴打可以幫幫手
上網睇左幾個方法都唔得

認真問下
h1z1定依隻好玩？
睇gameplay真係差唔多
冇fd，多數單人玩
應該玩邊隻？

寧願玩GTA死鬥模式算

ok

裝個MSI Afterburner

有時一標到100即lag

隻game優化好差下,但可接受範圍

加FD?

有無新手玩左一個鐘

有冇人知尼套衫除左買有冇得抽返尼

有無人一齊玩

好值錢 賣出去

++

一落雨勁LAG

其實執齊野之後如果係圈入面既話應該向圓心推進
定係死龜爛龜龜完一次藍圈先再算

我覺得行入d再camp人會好d

想請問下飲redbull有咩用

Medkit - Can be used whenever, gives 100% health.
First Aid - Can only be used when you have less than 75% health, and only get you to 75% health max.
Bandage - Helps recover health, up to 75% max.
Painkillers and Energy Drinks - Help you get over 75% health.

冇野了

飲到條BAR第3格會跑快D

早幾日買左 有冇巴打一齊玩？

accepted

唔識玩

又唔係想像中咁大食

970開高效都60fps up
極致都30以上

琴晚同朋友玩
死剩佢一個clutch殺5個贏左

add plz

冇咩野玩但好緊張

留id

打得多solo好悶
有冇人想四個一齊玩
steam ID h0147xy

頭先玩duo 個隊友扔室內flash bang crash 撚左

加左你,我係FATLO

add Paul Tudor Jones 羅馬icon

vendetta0010

自己一個玩好緊張

Join us
Leave ur id or add me

最後都係買咗
第一場一條友都殺唔到

玩sqad 差一個

sorry第晚先
聽日返早

WANG1911 加我一齊玩

有冇人搞custom match

有冇人而家玩緊?

唔知點解有時開門同拎野好似有delay

開門就應該轉登既，拎野用tab 拎會快D

用TAB拉落身唔會有執野動作

有無人肯開group玩呢隻game....
約戰都輕鬆d

有無識玩 有唔少經既一齊玩雙排
我食過幾次雞 不過認為有好大進步空間 同埋唔想玩四排咁多 因為好難配合 所以都想試下雙排

server問題，我朝早冇事，夜晚就明顯有delay

請問四倍鏡個準星中心點其實係邊度？

⬆️就係

箭嘴頂部？？

亞洲ser多唔多人玩？

成功偷雞第一

有冇人可以帶下我玩 自己排好悶

件大褸4000蚊

有J絲打?

＿
玩咗三日
好彩執到8倍鏡

有咁貴？ 唔係千幾咩

點可以扔子彈限數量？

ctrl+left click拖

D錢係咪得拎黎抽箱

Id JumpBoRio 剛才先down完 新手 想搵人一齊玩

加左可以一齊玩

記錯左
個箱先係4000蚊

我得個紅點鏡咋

可以一齊玩 csgo / battlegrounds

見咁多人玩，就買左裝完game，未換display想試下玩全低得唔得！5850 1GB

即將啟動…
但係無彈隻game出黎？驗証完整性都搞埋
係未張卡display差得滯、連game都開唔到？？ 有無巴打知咩事

我裝個隻唔係測試版！ 岩唔岩？

屌你老母
咁辛苦玩到頭3
一粒閃光彈腳邊爆
直接彈GAME

有時覺得M16仲好用過齊配件M4
手感一好用M16可以殺幾個

d步槍用自動定點射好D

M16 冇配件得4x單射打中距離(150-300m)都好穩定
SCAR 齊件最好用，打500m都好準
如果乜配件都冇淨槍，就一定ak最好用

off topic一下，而家執到vector 同extend彈夾近戰真係屈機到癲，2秒打25粒咁濟

淨係用416用scar
M16A4 無連射

唔啱

btw 如果唔知點計距離，可以多D用地圖，地圖上面每一大格係1km，每一細格係100m，用埋側邊D建築物就好易計到人地離自己幾遠
如果有4倍鏡就更加易計，4倍鏡個準心如果同敵人個頭一樣大，就即係大約100m

如果敵人個膊頭岩岩大過個準心，就即係200m到，再細d 就300m

張圖應該OK準確，不過要地圖有高低位要計埋呢D

一個玩家拎住槍衝1分鐘大約4-6細格到即係400-600m到(睇地形)

求add 好想同人玩

家陣有冇人玩?

比GAME名 唔係比STEAM

第一次食雞好開心

有無人而家玩
留過名

我想問下有冇巴打試過開唔到隻game？即係㩒啟動佢乜都冇彈出黎冇反應

lm

有無巴打開tg group 約戰？
啱啱買，第一場殺5排到14同人互射比人一槍秒

Tg and discord

已join

有冇巴打用1060display 開到咩畫質

1080ti 全高

玩左兩日先知原來可以轉全自動

畫質會唔會影響我睇敵人?

有陰影睇、不過陰影好食效能

有個100-120 可以較果個都係 睇遠野清啲 都係食效能

其實唔覺得好大影響，我較最低有時睇野仲清楚過d frd較全中，鏡既影響大過畫質

成人冇啦啦俾人射死

哥吓真係會嚇一嚇
死左之後連殺自己條友係邊個喺邊都唔知

仲要認真汁緊野個陣/跑緊個陣俾人射
真係成個人嚇到彈起
又要那那林趴低

上網睇直播

有D 人可以自己開SER 玩喪屍MOD

趴低死得仲快

想問下有冇人知道點解down之後 入game執行中 但係乜畫面都冇彈出黎 搵人救下我

趴低點會死得快
試過幾次部車我旁邊飛過 完全睇唔到我

btw好彩試過執到p92 suppressor
有人當面行埋黎 射到佢死都未搵到我係邊

同意
你趴低有草可以遮一遮

想知點先知我係邊個位俾人射

有無巴打而家玩
ParvizStar

聽聲

係呀 我都係咁

我都係，退左款

成日solo真係玩到好悶
雖然已經好過h1z1好多

會唔會有軍事撚 玩到好似一枝小隊咁
報哂位 每人有自己既位置

take cover + covering fire

我同我細佬兩個人玩嗰陣就會
根據經驗玩duo/squad如果你有報位 合作好通常都上到頭10
玩duo成日殺到啲自己跑開嘅 之後執埋佢個隊友

Dl Visual C++
仲係唔得就更新window 再裝過 visual c++

係steam右鍵隻game，內容，本機檔案，驗證遊戲檔案完整性

人地高位射你就無用
水平射你都有DD用

岩先打左場SQUAD去到30人成隊3個人都係得1枝UMP2枝散彈冇人有步槍零med kie/redbull，諗住輸緊點知有兩架 GOGOVAN 過黎送裝送鏡送MED KIT

最後我地由冇槍打到齊裝，30人殺左20隻最後第一，仲爽過一開波齊裝去搵人殺

生存型玩家 最後先殺人

我先係

cls

一個team
一個solo

岩岩個場
一個趴左係地睇唔到我俾我射死左
一個冇啦啦俾我開吉普車死
最後自己唔小心見到人
想跳車友點知跌死左

通常一開波個城無人FARM齊裝既最後都係做送貨員

請問graphic setting係唔係仲係全部開最低?

我距離開中
其他都全低
不過我部機廢姐
如果你係1080個d開曬高效都冇問題

隻GAMECPU影響大過GPU

i7 860
760ti
16gb ram

本身8gb ram lag到閪咁 係加到16 gb先叫順番d

但久唔久彈game

agger
仲有ram 既容量

即係唔會因為開幾高而睇到/睇唔到敵人?

距離開全低都睇到800m，基本上冇人會打800m之外既敵人，就算俾你睇到1km之外有敵人意義都不大，所以其實冇乜影響

有冇隊友一齊打
一個人打冇咩戰術感覺

想買但怕無人一齊玩

打squad爽好多

我陪你
新手

有無group一齊玩

開一個一齊打?

來吧
係咪要用curse/teamspeak果類program打

in game好似都可以開咪

tg開grp?

留名諗緊買唔買

唔識開

有冇人而家玩?

講左十幾萬次已經有tg / discord 囉 爬文啦

可以玩

岩岩入discord打完 今日唔打啦

岩岩down左，聼日玩

隻game係咪得$700果個pack買？

有無人而家玩

hkd 180

steam $188

有無巴打用緊RX 580玩緊，順唔順？

有無人知點解一放閃光彈就彈機...

上網搵人ig買 140

新手打記住報位唔好講果邊呢邊，直接講 direct North/East/South/West 或者講bearing ，唔好講太多廢話(呀!!!!有人射我呀!!!)，直接專心聽聲同跑去一個佢打你唔到既cover

任何距離都好(除非敵人望到你)，你未通知隊友一齊瞄住佢有cleanshot之前，咪開槍 show位，愈後期開槍就要愈緊慎，永遠唔好一見到敵人就急住射
開槍一定要符合下面三個前提其中一個
1. 佢望到你/射緊你
2. 只有一/兩個位置可以打到自己
3. 已經定位大部分敵人，有充足時間殺佢地
冇必要就唔好show自己位，等D人打下交做下自己替死鬼仲好

最後淨返3組人
自己組跑入圈先 等佢地打生打死

岩岩買左,有冇人一齊玩?

hi

join discord群晚晚有得打

joined

新手一齊組隊

想問地圖一個細格係唔係等於一百米 大格等於一千？

電腦白痴想問問..
我Dedicated Video RAM唔夠咁係咪玩唔到...
佢minimum requirment 2048MB
我得1024MB
同埋CPU SPEED 有 2.7GHz
唔知玩唔玩到 好想玩呀

有垂直握把都係托住把槍

買黎試 玩唔到就退錢

因為返緊工，所以襯有啲時間問下
得就返屋企玩，唔得就算

一陣5點鐘開波

Steam：

Solo 成日拎第二第三

我好鐘意用 crossbow

點解我開game佢彈左句:Failed to initialize BattlEye Service: Driver Load Error(1450)
係咪我部機問題定係有人都係咁

推一推

過到recommand 都會lag 啦 你仲要min 都過唔到
比你開到都lag 死啦

收到

隻game d 優化真係麻麻地

聽講下個月會優化 加新地圖
睇waisun 直播講

我都試過

好似係Ram唔夠快or多
我16gb好少呢個情況
玩左個幾2個禮拜先好似試過一次

有無巴打用緊RX 580 玩？ 夠唔夠用?
舊卡玩唔到，1070 mini / 580 揀緊

1070 for sure la

第一次食

ram 唔夠，之前8G 玩幾場之後就會變到咁
後來買多4G ram 未試過

9估估中係你

呢隻game 睇d人開台打，真係好想買，但幾時先有繁體中文唔想用殘體

用英文..

用英文唔係好識睇

其實唔洗識字 你睇樣已經知係咩黎

有無巴打可以幫下我？我開唔到隻game，開親都係呢啲畫面

試下reinstall directx c++ 個啲

隻game d英文勁簡單

真係唔識咪睇圖，配件岩用會唔同色

Po discord link麻煩加密

因為得8GB

最少都12GB ram

我i5 4460 8gb ram 960 最低效 唔lag

i5 6500 16gb 950 唔LAG

隻game感覺上食ram>cpu同display
i5-4430 gtx760 全very low
8gb同16gb ram流暢度差別好大

其實組隊最多係未4個人？

玩唔到? MATCHIN 十年都配唔到

等左好耐

係
display勁唔勁
係睇你開既畫質
而順唔順係睇ram同cpu
影係你load圖既速度
感覺上
咁當然你廢display開極致就一定lag啦

係

自訂可8個

其實瞄準有冇技巧
成日都射空

用左咁耐殘體
轉返英文大約都估到係咩黎啦

DDR3同DDR4分別大到你唔信

仲ddr3

部機兩年前砌,底板行唔到DDR4

同朋友開嘅tg group暫時得幾個人 有興趣嘅一齊入黎傾下計

利申 全部新手

， ， 尋日同friend玩 同一舖 呢局幾正 分享下 唔剩純文字討論

我同班friend每晚10點都玩同Stream, 有興趣可以一起玩

想問安全區係咪唔一定向中間縮
即係一開始安全區個圓芯同最尾安全區個圓芯唔同

重重一推

yes
呢個隨機因素好影響勝負
好多人都討論緊呢樣野

其實隨機好d 唔係好多人會好似我咁
利申次次一開始都會沖向圓芯

成日都唔夠時間跑入圈 齊哂裝

屌唔識殺人 每場最多殺兩件

守橋殺左3組人
最尾圈有優勢
跟住network lag detected

試過同fd玩 係下方個島仔跳 點知個圈係左上
結果成場game 唔係生存 而係跑步

cpu: i5-4440
display: gtx760
ram : 8gb

已經開最低效
買多左條8gb ram未到 升到上16gb會唔會好啲

應該會
同埋好似優化左好似好少少

搵人一齊玩

新手岩岩玩左1日 , 其實 solo係咪一定要玩camp
第2次藍圈之後再入屋成日比人陰。。。

搵高地camp最安全
我覺得

好 btw 新手搵人一齊玩

新槍

係咪更新過，fps高左咁多

ys,更新左

玩左兩場，平均fps高左，但係冇咁穩，時高時低

有無巴打雙排
利申最高第三

加我game WANG1911

不如你加我 nakairika

game名 nakairika

咁似狙嘅

應該自動步槍黎，似係AS Val

自膠，VSS Vintorez先岩，狙黎

買左返黎 次次開game 狂開頭幾次都係無反應 試過重裝 game, steam , Microsoft Visual C++ 2015 同轉開BattleEye service manually 都一樣唔掂
開親game 唔得既時候 個工作管理員 關於隻game既野都係0%

退錢

新手團進步神速
玩兩三日就一齊係咁食雞

Directx?幾gb ram,咩顯卡

directx 11, 16gb ram, r9 270

Steam :kwan503
有冇人一齊食雞 要有mic

我都試過咁樣㩒極都冇反應 但更新完windows 就無事鳥

未裝既window update 得幾個 我應間照試下裝埋 thx巴打們

add 我啦
steam: fung1592

270 裝左新driver 未

已盡update到盡

Discord
squd -1

加左好友

咁無啦 更新下window,check 下防火牆

有無人想傾住玩?
rc/discord/skype

新手岩岩玩..
未有MIC

岩岩裝完 想搵人一齊玩
有mic
多多指教

added bro

\
一齊玩 加左講聲

想搵人一齊尻玩

加左你

加埋我 WANG1911

WANGJaii先岩

你用link加我,搵唔到你

邀唔到你 你係禁左唔比邀

加多次

邀左

遲d出新圖
又沙漠 又冰山 又島仔

有冇source

more more

個空投跌左係屋頂到
我地用一架電單車 一架UAZ
再加三個卡住一個跳起
先拎到

好撚搞笑

有冇興趣開個tg gp玩?

外國巴留名 下個月返香港想搵人一齊玩

結果係把tommy gun

邊到買GAME會抵D?
直接係STEAM到買?

淘寶
返大陸買
轉俄區買

ig搵人買140

有冇人想開,方便約戰
有既話就我開啦

其實開左好耐
不過d人去晒dc到搵人玩

都係睇game page講 但日期都未定

有冇巴打以家一齊玩?

利申新手 岩岩買

搞一大輪先得把m249 啊屌

個空投比D電線擋住左落唔到地
下面幾組係到打生打死

有冇師兄玩緊 加我一齊玩 入game加我 wangJaii

加我

咩名 game名

Ps4幾時有？？